俾人飛撚左 想正正經經買部單反/無反 有冇好介紹？

慳返筆禮物錢 有錢買部相機
諗住正經學下影d 屋企d貓 同 花花草草
窮撚 budget 大約 6- 7k
有咩好介紹 ？

sony機啲色好似幾靚
btw id叫申元虎？？？
利申用緊canon 得full frame機好啲

Canon

iphone都夠做

sony 有咩好介紹？ a6000 之類好唔好
係呀 條女好鍾意申元虎

用緊iphone 但想學下唔同mode 玩下effect 之類 ...
其實我都乜都唔識

關我撚事

見親戚用a6000日常用相出黎真係幾靚
但自己少留意sony機唔敢扮代表
利申中意申元虎

問下者

好咁我睇下a6000 加支鏡要幾錢先

唔好提 已成ex